老豆老母離左婚的巴絲入

你地跟邊個住？
我跟老豆住 佢識左個女朋友
依加佢女朋友帶埋佢個女（唔係我老豆生）黎我屋企住
平時個女人唔返工 又好小做家務 吸塵拖地完全無我間房份 我又無hall住。
個女人好不爽我我又好不爽佢
有無巴絲都有類似經歷？

淫乱義母の息子喰い 2人きりになると発情ケダモノ性交

我與老婆已離婚，女兒跟老母住，現已6歲！

樓主可以搬出去住，有能力的話話

跟老豆
屋企窮撚到仆街 老豆絕對無能力第二春